今晚摩洛哥贏到 會然佩雷斯主席入黎我就認做佢契哥

樓主反朗

有分都認

你反靚仔

葡萄牙玩完

屌你老母

唔好意思 以為你係agger路

係

你個藉口都唔好咁撚離譜..
差好遠呀

如果輸左
你都可以收佩雷斯做契細佬

和都ok

不了唔收賤種

佢弱智

係 同樓主一樣

又以己度人

樓主又笠

25

佢好離譜